梁天琦: 我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。

香港人加油!

想唔被分化就要直接打擊共產黨在港利益

推

香港人加油!

冇用架勇武已經當天琦condom

好多p牌仔帶風向

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

係..... 希望大家都聽天琦講，高喊光復香港時代革命，都要反思下如何達至呢個目標

條友P牌仲要講呢d 分化說話 好心佢甩左P 牌先喇

我們相信勇武是有智慧，才能帶領到這一步。現在讓和理非為香港做些事。支持八月五日全民罷市。

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

香港人，加油！